[856]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(296)崔叡娜世界第一

團愛唔該去:

IONE全體成員合照
La Vie En Rose

鎮POST之寶

本田大師即將出手收服妖人嘈油膩大家敬請期待

(重點係0:48)

奈子hoball

收皮啦你

手卷找咗Cool呢條數

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴

老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

PD48 時期：
三、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
四、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
五、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
六、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

七、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
八、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

以下係某婦同AJY嘅完美配合
九、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十一、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出
IONE時期：
十二、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十三、自九月一日起日日都有新面孔
十四、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十五、八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十六、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十七、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

十八、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

十九、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十一、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十二、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

搞到彩讌都唔知簽邊

二十三、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

偶校已經對佢好反感 但今次pd48見佢實力改善咗嘗試接受佢 但佢啲行為愈黎愈虛偽
by資深偶校飯 丁丁車

屌唔記得揀韓國台

留名

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

痴咗線名單

LIHKG首席油王:一生遺憾粉
1.見到油B張concept相比人P到好似AV封面咁嘅時候要主題,番號
2.表示要to reach yuri
3.睇完個AV P圖之後話get到oh yeah嘅第二個意思
4.根據P圖表示,個名會係韓國偶像練習生初下海:自助洗衣機店
5. like咗油B生日嗰日IG出嘅片
6. post油B金鋼棒
7.佢見到MISA話私今日、ユーリちゃんのおマンコちゃんとに舐めた嘅時候表示美味しい
8. 專屬sticker

9. 話自己同油已經cp咗，發生埋關係添啦
10.
斬碌鳩落嚟 油B
1.MISA話ihkgの皆んなさん一緒にユーリのおマンコを舐めろう!嘅時候佢表示サポート
MisaMisa 油B JYP
1.話其他人唔識欣賞油B
2.想同油B做愛
3.佢話:lihkgの皆んなさん
一緒にユーリのおマンコを舐めろう!
4.咲良のワキが舐めたい
5.
起身刷牙 油B
1.表示油B美若天仙
小飯粒 珠珠
指原莉乃旦乃樣 珠珠 夏蕙姨
1.愛珠愛到cls
2.clc打咗做cls
3.
裴咲良 油B
1.愛油油愛到入骨分唔清埃鬆成員啲樣 個個都係油b
2.為咗證明對油b至死不渝嘅愛 係石油氣罐隔離玩蠟燭
百搭 油B
神崎次郎 油B
1.ユーリのおマンコを舐めろう！！！
ユーリのおマンコすきです！！！
塔諾愛柔B(戀上嘈但溫柔的你)
1.其實我都想睇柔b
2.以為油B係nako
3.為咗油B名都轉埋
4.路上柔理不會絕望，路上柔理信念更剛
路上柔理歡笑在浮蕩，滿山小草都芬芳！
5.因為前日當我睇完IZONE CHU後
我覺得自己愛上左娜B
雖然娜Ｂ好曺
但又見到溫柔抱細路的一面
所以終於有理由咁改名示愛
Ye_rin 油B
1.掛住打J連post都睇錯走咗去Gfriend post打J
2.表示想將自己包成禮物送比柔b
名井南極地漩渦 油B
1. 表示打丁幫poster開光
我銀包入面有銀仔 油B
1.同油B講生日快樂
金娜榮 油B
1.回應一生遺憾粉講嘅第二個意思:中間有抖氣聲 Oh 啊~yeah
絲絲天棘出莓牆(李佳恩終極支持者)油B
1.話 we love 油B
黃美英係我老婆 油B
1.回應一生遺憾粉講嘅第二個意思:oh~yeah
磪有情 油B
1.表示柔B孖邊
出前金丁 油B
1.想屌油B鼻
珈瑪星雲 油B
1.回應Misa話想同柔理做愛,表示柔理是大家的,要做就大家一起做
奧利子子 油B
1.MISA話ihkgの皆んなさん一緒にユーリのおマンコを舐めろう!嘅時候佢表示それが良いと聞いた
私も試してみたい！！！
紗夏的浴缸 油B
1.哇屌 油b真係正撚到

燈神名單
黃美英係我老婆
原因:1.朝早講完恐懼教室唔會有油B即日中
2.奈油CP開口中
3.燈中油B同日本妹一間屋
4.燈走尾尾燈回尾哥
裴咲良
原因:1.AKB48G 2018猜拳大會同邊組加油30秒後嗰組就會出局
2.IONE出concept相嗰頭講完第二日會出埋淨低嘅4個10
秒後官twi出相
食咗藥未啫
原因:1.開過石頭集氣區結果啲氣集咗比石頭出身嘅油B三位出道
2.朝早講完IONE 01line唔friend結果恐懼教室出埸嘅就係佢哋
3.燈死朴志殷
指原莉乃旦那樣
原因：1. 朝早話櫻花有No Way Man C位佢就切，結果夜晚就公佈真係有得做

燈神總選舉正式開始
燈神七預備組
miyu巴:寶礦力,喺韓國發展嘅日本公司
Swderina:酒
黑色五葉草:啤酒
名井南極地漩渦:subway
華可可:午餐肉
殘兵敗將:炸雞
太妍Taeyeon:汽水
燈神七燈ing
裴咲良:Baby G
黃美英係我老婆：急凍餃子,公仔麪,日本妹上到你好雪櫃
食咗藥未啫:燒酒

大家嘅心聲
明明就是垃圾cj公司和石頭音樂公司用骯髒醜陋的手段來搞的主打曲分量part分配，偏偏曹愛國的粉還無恥的説大主唱就應該有這麼多分量，還説唱的多牛，實力有多牛。主打曲的那幾句高音雞叫恕我不敢恭維。

還有曹愛國的粉吹她的主唱實力有多牛，以後歌曲的大主唱位置都非她莫屬的，真是牛你馬啊！

這麼牛，怎麼不見她拿330票？這麼牛，怎麼pd48主唱評價比賽不見她贏了韓初媛拿第1？一個在pd48裏面2次等級評價被導師從A給直接評價降到F的垃圾主唱，還被吹上天了？牛的不是曹愛國，牛的是她的2個親爹cj公司和石頭音樂公司，就是靠2個親爹把真正的大主唱韓初媛和樸海允給幹掉了才進的出道位。

看了主打曲mv，不知道的人還以為她才是c位出道的。我以前就説過，如果不是她長得太醜壓不住場面，2個親爹都恨不得直接把她排在第1名出道了，第3名已經是2個親爹能安排的極限位置了。

當時一見到這個曹愛國親女兒進團就覺得不妥了，不過還以為她的2個親爹公司可能會做個人，會好好的一視同仁的對待各位妹子，沒想到出道以後的主打曲mv分量分配2個親爹就更加的變本加厲了，讓親女兒曹愛國直接霸佔本是第1名出道c位才應該有的分量待遇了，而且還直接把3個日本妹子和姜惠元的分量扔到墊底的洗腳妹位置，真是日狗了。就和當初pd48總決賽的套路一樣，2個親爹直接把另外5個日本妹子扔到倒數的墊底位置。

b站有一副視頻動態圖片非常符合曹愛國和她那些粉絲的嘴臉：“不好意思，有2個親爹cj公司和石頭音樂公司真的是可以為所欲為的”

支持pd489post精神領袖+笠水狗
指原奶蛋樣

導清大力清除此POST第一老鼠屎

其犬 一生奶蛋佬粉

我愛善甯

無故中槍人士

[181208] IZ*ONE (????) - ????? (La Vie en Rose) (Dance cover) @9nymph 2nd Showcase

好慘阿你地
中2跳舞都比人人身攻擊

lm
skoolooks小卡

連登戰地記者Repo

~la vie en rose~

南南

夜煙

好撚令人不安

mama hk 2018 接機

中撚曬記者伏

順圭:
佢po咗片喺佢個IG同FB

芯大毒拎:

我愛菲讌:

裴巴:嘩屌比人錄曬
原裝IG中伏LIVE ft OHGG

red carpet

shing巴:

百搭巴:

抽太妍巴:

mama

金親故:

[b]mama hk 2018 送機

------------------------Jline------------------------

殘巴:

靴里拉愛柏木由紀:
影得差請屌得細力啲
同埋殘巴好撚大聲

ohgg:

------------------------Kline------------------------

***成班人認咗油B做娜B, ohgg條片錄曬我哋啲鳩叫, wannable可能好中意娜B佢哋由頭到尾都喺到叫yena

又比人錄曬

順圭:

ohgg:

原汁原味送機片

小飯粒:
彩讌你知唔知我好愛你啊
點解你一落車我嗌到咁大聲你都唔望我

咁啱去咗旅行嘅兩萬年:

裴巴:
唔係喎
如果佢哋一直喺㗎車
即係油B一直都望住我哋
我嘅站長（望住順圭）
BTW冇牛油好滿意

相:

當樹鯨

luda巴

百搭巴

ipad巴

睇返原來上個po有人話我飯得好快

#3

屌原來template 都十頁

25頁template 不是夢

依家先知

身為連登機場痴線佬既一份子
為左幫助部份有輕微視障（近視遠視散光等等）既成員
令佢地可以搵到izone飯既所在地
我決定動議發動izone banner 眾籌活動
每次接送機都拉banner

有無得再精簡

輕微視障

冇

週偶最新改版有光熙

標題無趣

岩啊係啊
講緊李彩讌小姐

交俾你整喇

好似48系接機咁,獲獲都有人整老撚咁大既BANNER

仲有idolschool

事但啦，呢個都唔知係乜台黎架啦

我地係時候要整喇

為咗令佢哋唔會再比心啲唔關事嘅人你可以去到幾盡

節目組終於識用腦

屌你哋負皮得咁快

導清: 寵物台

扮工食飯時間lm
第二或三彈希望要到蛙啦

無所謂 24小時置頂

以前48系D mb會喺banner前大合照，izone會唔會先

多謝提醒 平時少正負post

蛙蛙個心係想俾我張彩讌海報架明明

呢個組合 你肯定有？

記者會影架喇屌 仲講

食飯絲玩咁大....

食屎啦你哋

係咪因為唔紅
要維持秩序太簡單

我哋好文明
唔會追車同追上機用大炮同poster圍住佢哋

講緊搵光熙
但依3個都係缺個主心骨

蛙黨留名

3個都係下把位
仲要都係大神帶

呢三個都係冇人帶

乜原來仲咇緊牙膏

鬼叫我個pick有視障

我覺得希大係一個好選擇

唉鬆全部視障架wo AI個集fing足半集都睇唔到個西蘭花

得閒先得架
好多idol都係tim

咁細棵西蘭花
同老撚咁大張手幅
都係蛙蛙雙眼健康

帶住櫻黎新po留個名先

佢要打機點會得閒

新PO LM

懷疑韓國人食西蘭花唔係就咁食
要加埋d唔知咩醬 仲要好大棵

好可愛 沉船喇

唔係一早沉左咩
不過蛙蛙真係幾可愛

好悶呀
咩消息都冇既今日

超能力

淨係整個izone 會唔會加團體相

櫻好正 加推了 了

我接完機先沉

WIZ*ONE! 我是元英
我們努力準備的MAMA終於結束了 呵呵
託WIZ*ONE的福 讓我們得到了從沒想過的大獎
真的是非常開心又幸福
果然是我們WIZ*ONE!!
現在我們也正在認真準備著 請稍微等等我們!
馬上就會去見大家的...呵呵

#元英
#IZONE

頭先元英既消息

可能拍緊日本MV?
個半月後出道
依家拍差唔多

唔知會係咩風格

呢D我當係STAFF幫佢係AUTO出
返左日本冇咩消息

我估都係CUTE CUTE歌多

心亂如麻路線

見到真人之後好多野都唔同左

佢微笑我又跟住微笑

我法國彩元同蛙蛙或成最大黨派

溫書lm

南巴應該日日比我地激到嘔血

琴日棄推，今日加推

我記得佢話呢兩日唔得閒
可以瘋狂吹奏

從不棄推

嚟第4頁輕輕放低個名

其實唔想整油B落去
但係又唔可以唔整

少一個人唔覺眼既

塔諾巴啲相
都係講下笑姐
真係只係冇咗油B
啲中日韓台油飯仲唔屌老母咩

外人唔覺眼 本人應該好覺眼

無人話要整團
整11張

拉唔拉到咁多張

有人就拉到，所以個問題係有無咁多人

但我心仲係彩讌度

11張咪仲覺眼
油B周圍望 點解冇我既

油B：灰衫站長係咪轉推

可能認錯娜b個張係自己 得左

躝啦屌你老母

挷係啲欄度咪得囉

y not 11人？

俾啲骨氣！

日本網友分析的網絡上的槓精和喜歡攻擊別人的人的特點，你遇到過這樣的人嗎？
1，読解力が低い
閱讀能力低下

2，被害妄想が強い
有強烈的被害妄想症

3，情緒不安定
情緒不穩定

4，淺い知識で専門家並と思い込んでいる
其實東西不是很懂但卻覺得自己是專家等級

5，嫉妒していることに気がついていない
沒注意到其實自己的內心充滿著嫉妒

6，善悪を感情だけで判斷する
善惡什麼的完全用情緒來判斷

7，日常生活は長期的に停滯しているが改善の努力をしない
日常生活已經停滯非常久不過也沒想過要改善

8，中傷=マウント成功と勘違いする
把中傷他人當作是一種比賽的勝利

9，ヒマ
很閒

有冇諗起邊個

躝啦,唔好再望過黎呀

喂唔洗offtopic啦

油B：等我用愛喚你回家

一開youtube 就係彩讌vs Momo 既片
食緊醬爆丸，一到彩讌跳舞射到一mon都係

你形容得好核突
好心食緊會爆嘅嘢就唔好睇片

想問下
通常D手幅係咩材料
我見紙/布/毛巾都有
想求其試下係淘寶整睇下咩效果

我硬了

布嗰啲應該襟用啲
毛巾

毛巾就會係日團嗰啲有名

點撚知，求其掉d丸落去煮
咁岩咬中唔知會爆

彩元係咁著mb既衫

之前櫻港站Mama 派果隻係硬卡紙

整下紙先囉

佢地d衫好似會交換著
奶粉膠真都交換過衫

以肥秋對挨鬆既愛護無咁簡單啩。希望係pd48 好きになっちゃうだろう？嗰type。

係
不過尾2果張邊個黎

形勢一面倒

應該係一齊參加pd48嘅同公司練習生

第六頁黎明

尾2 右圖左手邊係Chaewon 右手邊係金秀允
Woollim 練習生

根本2個LV
其實一直都覺得MOMO跳舞唔係咁勁係TWICE要搵一個做舞蹈擔當ONLY
BTW入黎呢邊既ONCE冇桃推丫麻

我又唔幾咁覺得喎
我覺得Sixteen 時期 momo 又真係dance top 黎
只係呢幾年momo出左道 彩讌仲掙扎求存緊
進步幅度拉開左好多
人一安穩就唔會進步

真係x合約？

咁又係,跳足幾年心亂如麻低能舞真係幾難有進步

2005年3月前出世
即係有2005年既參賽者喇

lm 希望2/3輪有珉周

心亂如麻低能舞

05年嘅細佬 我覺得好難頂

正常啦，參賽期間仲大過奶粉

咁你應該要mon到實先可能有

應該都會放佢地出黎架喇
但仔咁細過未發育完 我覺得好kam
仲要而家啲仔興化妝
我越諗就越覺得好

kam呢個字真係形容得好正
仔咁細個真係冇咩好睇
聲都未變啦屌你

Hi 我又偷雞上黎望下
好似淨返貓奴04未覆？
如果你地見到佢上水 幫手問下佢

Kam撚

死返去溫書

佢似係超級cdrom
冇乜點見過依個人

NAKO

佢話讓左比我

第一次見呢個名囉

佢地變左聲

diu nei

造型深入柔心

依家開始儲錢去FS

死, 撞左lunch time, 睇黎應該都係搶唔到

一齊

屌你咩裴巴

組團

建議油飯轉做叫心太軟
到最後都係會心軟愛上油B
eg 順圭

下,點睇都係你做例子
邊個話開始接受牛油架?

個個都話要爆碟去fs
最後50隻先落到就一齊仆街了

本身係
自從見真實嘅牛油
不了

淨係眼睇話要去嘅已經超過5個
未計本身有去

要比nako睇下先得 有冇去fs既星打幫手

到最尾係N個連燈仔爭一場fs幾個位

iu對腳

呢啲野造型師實知
最緊要本人夠瘦先做到呢啲效果

同埋對腳一定要瘦先得
sunmi本身都唔高
但對腳好長搞到望落好高

無上黎兩日你地已經愛上油B

其實冇
冇人會同一生巴爭佢至愛

裴巴成日係到屈我推油
一生巴條女邊個夠膽掂

我覺得你開始動捲

一生油B粉🌂

愛屋及烏裴巴又唔係未試過
既然大家都公認左牛油CP

新飯留名
唔知過左幾多個po

fs碟比正常碟貴幾多

140*30=4200
140*40=5600
140*50=7000

窮撚表示睇CON算...

想問如果買咗40隻碟但係入唔到你揀嘅嗰場
係咪要再買40隻先得

我一改名就會無咗個茄仔icon

係 一場一場計

都話貴啲架啦

如果我真係沖fs
日本碟應該唔買了

唔係個個都咁rich入到兩場

見到個頭都痛埋

Lm

乜你唔想同你娜B合照咩

屌你咩
邊到揾咁多錢又fs又買日本碟

老母會唔會比我自己一個走都係一個問題

好似睇con抵啲 雖然要食黃牛

貴得過fs?

你係到認識左幾個絲打啦 無問題

窮拎睇con算

仲要計埋機票同住食

要全套小卡嘅話如果條撚樣再唔我就去屌到佢個IG執柒咗佢

忽然覺得握手會好抵玩

係超值

夾簽啲價係點定的

你咪三推個個？

不過其實我見夜煙巴 fs d小卡換得既賣得都返黎賣哂 其實都幫補到好多 佢仲要係不分人氣隊員咁樣兩個價賣出去

其實夜煙巴都開得幾好
你手氣黑到時成手油都唔知點算

上次佢中伏嗰個

不要再說了

再出碟唔即買
等你地放SET娜B比我
當係幫輕下你地

不過都起碼有價有市先
劇場盤啲生寫真係…

信和爆碟團係咪要解散了

劇盤一街都係梗係做爛市啦

改做首爾爆碟團

變連登賣碟團

點都會自己買返一兩隻自己開黎玩
爆碟係幾過癮

我張圖冇用了

整返個韓國VER

我點都買返隻一手專比自己先

去首爾爆碟!中中中!

肝出血中

唔係喎
如果唔揾人幫你買你點去抽
依啲嘢冇得即日抽喎

開咁多隻 應該就算中油都盲目哂

要搵人同你夾, 不過夾完就未必會去信和爆碟了

話說我都算好彩，自己買10隻先中一隻油碟

fs完咪有大把碟

夾完仲爆
真心?

咁爆碟都有佢樂趣架嘛 多有多爆小有小爆姐

問咗咁耐都冇人知夾簽啲價點定

等佢地去完FS先爆我會心急死

自己定架
又冇D咩公價既
你覺得邊個MB高人氣咪貴D囉

你地諗定見到柔B會同佢講咩
不如介紹香港csl同埋blur曹文化佢識

週偶是咪停播？

同佢請譁屌 即係支持佢咁解

Btw用緊1010，用到想死

嗰次見到娜B好似好多都係定500左右

我用緊csl

csl用家

Csl用家+1

無限數據好似唔係無限噉
係噉斷、lag同睇片變低清
出入隧道嗰吓真係不如一槍打死我.jpg

SMT搭地鐵即變孤島，
個個上緊網自己on99 load空氣

一到繁忙時間

Wa diu唔好提
人地唔係無限同1010都load得快過我

SMT唔係話幾好咩
戇鳩鳩load空氣嘅係

都唔知個隧道費俾嚟做乜
俾咗都上唔到網

CSL真係戇鳩鳩

我用左咁多年csl都冇野

有冇搞錯

改名叫CLS啦

我用csl又ok無咩大問題

csl某幾個地鐵站係收唔到

真係CLS先用CSL

CSL依家拆左咁多站緊廢啦

綠色線有半條都上唔到 不過幾個站好快過姐

有咩台係地鐵都收得好好?
我見好多人都load空氣

哇屌 笑死
好彩佢冇禁入去睇內文
比大陸人google呢個post

如果你唔搭觀塘線既話，SMT係冇對手

唔洗收得好好
收到我已經好感動
DKGH我連message都send唔到
tg永遠都係"連緊線"
或者見到message但係入到去仲load緊
睇唔到老母message會

我只係想講CSL=chisinlo
點知就變左電訊台

我覺得依張圖出咗去我哋會比人po上嗰啲貼吧weibo公審

駁吾刀
不過以前未同one2free合併係ok

到時入面全部post都要加密咁傾

最底嗰個係咪睇唔明中文
個標題嘅意思係

張圖冇show哂個標題

比人發現blur嘈大本營

到時show晒 佢哋可能會暴動

show咗[856]PRODUCE48之曺柔理之

佢哋又冇email點注冊

依到係油推大本營

爆格同顯示緊4g但收得好慢甚至上唔到呢吓真係dllm
唔知仲以為返咗去2010年

想知佢哋見到油B24宗罪會有咩反應

smt最近成日無啦啦無晒訊號, 本身諗住約滿轉台, 但又好似無邊個台好過佢

重點
曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

原來油B個名跟住嘅係個"以"
其實用下個腦都會估到下個字係

Pd48 po又贏

禾家柔里沖鸭！

邊到有

突然想直接比lin佢哋睇

柔里椰奶cp大好！

禁gif, 落少少就有

八目共賞賞花賞月賞ione
權F奈子快啲好番啊
係依兩個po

做乜？

Vvv

V?

奶粉真係冇講錯 真係馬上見面

Ig hi醬

Nako個頭

櫻個樣勁頹

set左頭 一定有啲野

我覺得似影完相黎 hi個頭都好。。。

睇髮型 有新野拍？
禾櫻露耳仔

全場最佳
油B唔喺前排

又整到個頭…

終於

唔係牛油就得

Nako 公仔麵頭

真B戴眼鏡好靚

係我接受能力高? 我覺得hi同nako個頭無咩問題

ush ush ~

NAKO個頭JM9

想睇權F戴眼鏡

HI我覺得幾靚
NAKO就好似細路扮阿媽

仲以為佢地放緊假

nako講左咩

仲未喊完

其實點解搞黎搞去都係搞日本妹個頭
其他人頭髮一模一樣

露耳最正

可能得日本妹拍攝
膠真條馬條有d塌 唔似有set

櫻花呢種37分界+露耳真係無敵

銷量過左20萬

睇耐左ok 係第一眼
不過今次有d style 唔淨係齋公仔麵頭 ok既其實

泡仔:

聖誕icon好正

我覺得Nako公仔麵頭ok wo

感覺櫻強顏歡笑

又係可愛搭救

拍MV

完啦lu 咁快既

頭先彩元怕醜個樣好得意

但韓mb唔似有set

日版Rose

反而nako好快擺到專業笑容出黎

係 開始個陣個樣係勁頹

可唔可以出oh my

唔駛諗太多嘅
至少有成員陪住，唔理日定韓啦
心情都快平復嘅，最重要佢識調節返個心情就好

t團有無20萬?

唔只

T應該30萬up?

日版color

不如你地團購埋
接送機著又得開con著又得
好過淨收卡

@小飯粒

咁快既
做左下野就冇埋

冬天點算

Feat 4劍士

yes or yes 32萬

加多件salewa lo

羞恥PLAY

啱曬佢

男可以著咩size?

連登代表限定出道
4個女仔追星組合

容俊xs

女裝大佬

著呢套+salewa+暴龍叫 成件事都幾衝激

呢方面要問裴巴

Misa
F奶

girl crush

眼鏡真好正

你地4個幾時跳nekkoya

唔覺有問題

櫻蛙

件校服最衰真係唔著
超哂齡..其實幾靚

純開始吸油

水手服大叔。？

藍字絲？
我都超哂齡 無勇氣著

其實幾想買男版
幾型

吸左好耐
由FS 油就狂痴清純

男版

全場矚目 個星一定記得你

會太靚 俾人捉去pd48 s2

如果成班男著真係好羞辱

我寧願著pd個件運動衫 粉紅A

會唔會比人報驚拉走曬

我係行girl crush 路線

突然有啲想嘔

第2日一定會上報

藍絲

feel到佢夾硬做出來

你諗下個日出嚟啲巴 全部校服裙

跳埋nekkya

到時班mb實記得我地

恥笑程度大過嗰啲柒出宇宙嘅wannable

收皮喇屌

係
同啲妹妹一齊追已經冇勇氣

嗰日喺下面嘅chisinlo

真係
個樣都係應酬下咁做

有靚女絲打cos既話唔會7既

俾d時間啦

真心靚 想着

強顏歡笑
Feel 到仲係幾down

你哋真係要買?

一齊
白虎巴著一定好cute

唔會真係有巴著掛

順圭唔見咗

大家到時靠校服相認

權F

真真bfable

有無睇I.O.I第一次上個集認哥

好似有啲不得了嘅事要發生

你快d買一套

哼...哼

其實好正常既
HKT對佢黎講咁重要
可以嘻嘻哈哈咁玩反而仲奇怪

徐章勳 蒙羅麗沙

真係鬼片

大家都買我咪買

好彩奶粉理佢

所以都係嗰句唔比佢去Con佢真係唔會點

屌

諗返起裴巴同隻貓

諗起josh hart

好熟悉既場景
清純好多次都係咁

Nice wave

著呢件去追仲好

好彩元英接左
如果唔係就真係...

呢幾件接受到高好多

你先

其實呢件都好明顯...
我本身都想買件

淘寶搵到有60幾蚊同款

咪tee一件 著得出街

gmarket搵唔返a-f練習服

可以再wave去格離個個到

我夠膽著出街，但係唔知有冇我Size

之前買過IOI件F練習衫

@路易絲

成班一齊著 實望

依件諗得過
不如就小飯粒同白虎着校服
其他着依個

A-F 5件

買都買奈子奢過嗰款啦

邊個carry到F果件 F

佢而家著應該好有視覺效果

小妹度過自己都有F

Nako代表要著啦
F上A

奈子vlive完全係心神恍惚咁

係咩黎？

清純魔爪

show champion behind

Misa

之前冇出過？好似冇乜印像咁 d縮圖

你刀系

有就唔po啦

咁樣真係有可能返唔到去送別

好 得 意

…？
【OSEN獨家】[cheetah-南延佑戀愛中!]18日根據OSEN獨家報導,
Rapper#Cheetah[超話]#與演員兼導演南延佑(音)陷入了愛情.同時對於戀愛契機,cheetah表示兩人在她經常去的一家店相識,後發展為戀人.

Btw sashi走咗，起碼個心仲有櫻花奈子。已經好過一啲離開咗又變咗心嘅人sosad

呢兩件仲有無得買

【速報】19日的日經MJ報紙會刊登IZONE相關

右下三位做咩一齊合埋眼
我要戀愛了

第二日既報紙都要出預告。

日本上位了

唔新既新聞

返唔到去我去打小人打柒佢過頭

返唔返到應該未正式講
而家既情況應該係經歷緊自己神推要離開既心路歷程

咁又好少元大top會變心既

而家變左你激動過我

有人繼承你

咁講應該有訪問出街

指原巴的意志

所以應該依幾日忙做訪問同拍野

Nako個頭咩事呀

唔知韓國果邊會唔會嫌佢地sad得太耐或者帶著自己情緒上鏡，覺得佢地影響到工作果啲 好驚果邊唔識體諒
負擔好撚大

大家好！我是矢吹奈子
希望今後也能多多支持我和IZ*ONE的成員們，我愛你們。

#IZONE# #矢吹奈子# #YABUKINAKO#

如果佢唔係發錯過一次片出嚟真係以為係假冒嘅weibo...全部超舊相

我相信櫻奈兩個都係專業藝人
就算唔係發志內心真係笑 佢地都唔會表現出好sad

加埋彩元推？

櫻花睇落應該會快d recover到
始終佢思想成熟d知道自己恩師既想法應該會支持佢之餘自己都會繼續努力

反而奈子我真係最擔心佢
偶像宅既身份但係自己神推畢業仲要係佢最後既日子咩都去唔到
應該會崩潰到不可想像既程度
佢而家大過左仲要開始咩都收埋唔表現出黎
咁既情況都唔知要搞幾耐先可以overcome到
如果有機會就真係送多d指原野俾佢就好

其實佢地實帶呢d有色眼鏡架啦
但係最後咪又係邊鬧邊買
最多咪再請願

好聽d叫專業
難聽係真係皮笑肉不笑
要屌點都有得屌

櫻

Moe

爐石

咁都屌真係 唔係人

諗起呢張 真係好仆街

乜泡飯有係過人咩？

指原探IONE班

屌
不如指原黎換走柔b

乜個排都有做空中飛人咩
唔係應該全部人啲休息時間都一樣？

可能夜晚打機無訓教

我錯 Sor

待機室唔訓幾時訓

佢兩個做左d乜...
唉唔講喇

佢兩個

指原係櫻花同奈子中間就更perfect啦
btw塔諾巴多謝你

晨咁早起身然後又錄影又彩排點都眼訓啦

清純對腳

are you blind?

我想講右下角
彩彩蛙

蛙蛙都計右下角

兩點幾瞓一瞓 宜家先醒到

好似話星期四12-2出第2set

Love is blind, now I'm blind

(其實佢講緊右下角三個唔係右下個三個)

thanks

櫻奈兩個調整好啦？

未睇圖嗰陣信咗

未啦

Yes I’m blind
飯左呢團日日都戀愛中

皮笑肉不笑

Molamola 彩元 蛙蛙或成最大贏家

手持大量蛙卡彩元卡的人

啱啱買左張彩元 40蚊張

想問下宜家仲有冇機原價買返set kihno

我之前用咗幾錢收你蛙卡話？

出個時個個話煙盒又話霧相不了
宜家又想要返

口裡說不

最近入坑 miss咗

陰功囉 未調整好又要拉出嚟陪笑

我冇買

fatfat
不過轉過頭就去咗爆碟

....

RICH AS FUCK

嗰陣應該係因為仲係頭啖水

哇呢張

so RICH

我剩係望到娜B個嘴

信和280一盒full set

點解大家仲想要返霧霾相

咁始終都要做野架

我要第一個

買rose volor先係啫

屌，我color版未買埋tim

kihno差兩款仁美

調整唔好佢哋遲早冧

信和一樓等緊你
爆呀

霧霾相就算啦

我嗰盒color仲未拆 淨係拆咗rose個盒

蛙果張神顏呀

我真係冇諗過要買霧霾相
rose真係

有無人要讌同彩元rose?
買唔到權rose嬲嬲地買左set

不如直接print出嚟 算啦

Rose真係靚 其他唔係特別推都唔想拆

霧霾卡係咩嚟？

kihno

反而奈子rose變左肥奈
color個張靚好多

color ver嘅concept photo

一盒係指，rose咁一盒
一Set咪560

Rose+Color=580

奈子rose瞓係度 個樣好成熟

唔係560？

oh
搭緊鐵fing到打錯咗

元嬰la vie en rose 4k

順圭去完送機就中意咗元嬰
咁送多幾次咪

可惜個直拍唔係近鏡，唔係都幾易落坑

佢影到都算係咁

好大疊櫻花

諗起嗰次去生寫舖得返張6單個人

上水了

不過呢啲散修修嘅買來好似冇用

簽售卡正

收返冇嘅仲煩過收成set

紅色勁襯讌b

邊度有得買bb人

簽售卡係咩黎

我依家係大阪咁岩見到
BB人得一張剩

學生哥無甘多時間mon po

Fansign 派既卡
出面無得賣，因為入簽售要買好多碟先有機會
所以張卡都會好貴

唔識分放送同簽售卡 剩係知好貴一張

我post頭兩頁有留呀

唔好整走我個+

可能下次上嚟就會話 油油好可愛

其實最痴線係奶夏蕙姨波嚹 你話奶油b都無咁癲

原來你都好呢方面= =
新仔唔知

都是CSL 不用細分那麼多
先po 為敬

講真 蛙對腳好正

有無人買貼紙？
35一張 幾貴

人品仲正

權f都係黑髮最靚

唔知post過未 個水印真係好肉酸

當兩個日本妹係阿女咁湊

粉紅髮真係出哂事
Btw 呢到邊有正常人

睇CHU第四集，俾人搶野食

大天使

蛙蛙既溫柔係對全隊
小天使（ ） 除外

讌蛙

兩個小學雞

奈子就算po過都可以再po嘅

屌無留意到死八婆係隔離唔記得blur

個眼神真係好溫柔

絕世美人
a.k.a. 連登摯愛

清純隻手

暖到

放得好自然
可能已經習慣左

屌你咁撚多油

連Skolooks 都知ione 官方CP

講還講

依度邊有正常人架
餐餐都有人po油圖

屌又貼圖 wifi 又自動load

我係咪入錯post?

2個鍾後再入嚟

可能更嚴重
完全變成油post

油B愛大家
我走先

彩讌？屌crayon pop呢首歌出嘅陣咁細個咋咩

無人可以走得甩

好可愛

佢依家佢都係17歲
Bar Bar Bar 4年前

食完飯返嚟發生咩事

嘩屌

黃絲係咪受咗太大刺激

等左好耐
Skoolooks 官推

屌4年前我都係15歲姐 點解佢睇落似小學生

失控了失控了

每日任務要加入埋黃絲發癲，中在圭自稱唔係水友站站

po下珉周淨化下呢個po

櫻花叫大家唔好咁癡線

禾珠問你哋

你敬我一呎

又唔係個個奶粉
果時彩讌大概等於李河恩既年紀
個樣係咁上下

反了反了

我比較prefer原圖比人cut咗嗰個

淨化下先

你都癲埋一份 你睇吓你第二句

好可愛 我頂唔緊了

我又po下油先

怎麼辦 怎麼辦

淨化下，同埋慶祝MV到25M 了。

Wadiu

你睇唔到我改返咩
我依排成日打錯係因為個mon貼太厚
曲mon個mon貼一厚好難打得好
又冇得搣咗佢

仆街其實張怎麼辦係我一開始cut出嚟俾misa丁 結果太驚嚇

呢段就係我睇pd48既原因

恩妃你仲quote

唔好再quote啦

唔玩喇 好恐怖呀

算鳩數啦你

溫書抖下碌下po
點知呢度爆油

當時既櫻花已經唔見左

用娜B再淨化

連登加油站

有冇三叔用家升咗oneui
好似話比起本身嘅好咗好多？
本身下部機想換唔係曲mon嘅
但係依家啲三叔機好似9成都係曲mon

痴孖筋我精神年齡有無咁老

點解可以咁靚
宜家太忙 休息唔夠

講到咁撚sad

淨化

我用垃圾師奶pro 唔知有無得升 我靜係記得本身可以拉個狀態列落嚟長㩒截圖嗰掣可以揀錄影屏幕 然後有次更新咗之後就無咗呢個功能

乜原來有依個功能？
我升咗上8之後係用

20歲

無得錄屏？以前三星有內置功能 宜家迫我down mobizen

咁都好玩嘅

我仲好年輕襯得起櫻

從來唔知有內置
我上一部三叔已經唔覺有
上一部係a7 2015

oneui有full dark theme
而且有啲位冇咁反智
但係s柒e最後一個大更新已經係oreo
唔會上到pie
除非刷系統
但係上次我升咗8之後想刷twrp開機之後話workspace已鎖定唔比用
一定要成部機reset

點算好

圓？
痴線佬連呢種測驗都可以測到個咁癲嘅結果 可想而知大家有幾嚴重

......

我1歲

202
呢到除左有csl仲有不死人

弱智

依度由1去到202都有

笑死

咩年齡層都有

利申我係202

型到痴咗線

韓飯痴q咗線

又係差張油冇人要

我要繼續ot去了

依家吹奏no jam

同呢到一樣 仲要已經係$70

@會員 一XXX🌂

佢哋想要返黑髮肥hi 之前出post未夠宜家仲要開埋account

已download THANKS

我就係最正常果個

請問你邊度最正常？

全港嘅油卡靠你了

佢哋真係咁想要返黑髪

黑髮

屌晒po油班仆街

重申一次
依到冇正常人

60幾都幾抵屌，尤其係第二幅嗰款，咁多個位有圖案 訂製會貴啲~
不過如果訂製外套印mb名/印LOGO都幾正

禾正常人

quote錯晒屌

加入template

我

你係窮到痴撚咗線

做咩你自己唔加

Ot

之前我講油B同日本妹影相好閪嗰到我都冇加落template

點解你好似成日ot
好似冇咩點見過你正常時間放工

其實你quote緊乜

冇櫻奈美
其實劇場盤d生寫現場有冇人換

CLASS ABCDEF嗰啲衫

答你唔到

究竟你放幾點

你依啲係佢突然加班定係季節性加班

睇返之前啲post會見到佢有陣時凌晨話放工留名

次次見佢2-3點先放工

人生巴會唔會block咗我

又到聖誕
LIHKG第X屆改詞大賽幾時可以開始

好似block左

蛙望到鏡頭笑個下

你嘅成名作All I want for Christmas is

又咁多油
收工追吓po都要咁
你哋無人性㗎

後面已經淨化咁

YouTube music
日區見過但冇興趣down落嚟

放油淨化油，以油制油

【instiz 】jyp將在twice以後推出新的五人組女團。本來是準備今年年末出道的，但是考慮到了音樂性的完成度，就將時間推到了新年左右。

新人女團的風格暫時保密，但是成員中會有在mixnine中取得一位的申柳真。

留言話彩玲 就係彩讌個妹？佢係jyp架？

你明唔明點解我會沉船

佢仲喺JYP
柳真

係！彩玲啊！！！！！

我明 我真係明

銀秀 柳真 仲有舞白

柔到聖誕柔到聖誕

我都明 真係明

我都明 可能明

Last Christmas I gave yu my heart

嗰日明明話一齊唱柔B飯上
但係個個都過濾咗我

見一次真人就個
係傻傻更更既靚女
呆萌地既眼神

血壓升到190叔叔不行了

YU

just feel alright點解好似越嚟越重手

nakoya~

唔使講全部人刷牙都用Oil B牙膏

最想見櫻同佢

用緊高路潔
好似

用緊黑人牙膏

櫻同蛙，見完真人我淨係沉左蛙既船

下次見埋就沉第二個

希望下次彩讌望實我

個個見完真人就沉
順圭係油B元嬰
小飯粒係蛙蛙
ohgg好似仲係好堅定

你都識講佢有視障
都話咗拎櫻手幅

我好堅定係彩讌

下次改名做視障讌B

蛙蛙愛視障讌B飯？

咁搞到變左我有視障

語帶雙關

拎櫻 吸清純 彩曣
拎彩曣 吸蛙 櫻

拎順圭吸油

油B：

all rubbish
要見真人先沉
我依d未見真人就沉喇

你未見過真人??

#3116

未見過真人就沉+1

咩黎

無頭東宮

尾哥時裝

打完機返嚟咁多油嘅痴線

嘩屌

好正

cls

你不如講埋奈子啦

佢冇咁明顯

無咁明顯仲衰個反應太唔合理我真係驚佢收埋得太過最後爆煲

訓前都要我屌人老母

要sad就sad晒架啦 仲可以點
同埋櫻既重擔都高過奈子好多 要爆煲都係驚櫻多過驚奈子爆

其實我同你都無資格講佢地sad完未既
望就望有奇蹟出現就好

所以只可以比時間等佢地自己平復

要繼續撐櫻

我應該最正常

做多d工作 令自己暫時忘記 唔諗就冇事 個刻
但櫻個種心情就唔知了 我未試過咩過咁重既負膽 真係體會唔到

要爆都無野可以做,你唯有祝福美久頂得住

你望下你個名先

我愛娜B
完全冇問題

矢吹奈子中華應援組成立啦

2018年12月10日 矢吹奈子中華應援組的網頁面世啦～
經過一個多月的籌備，為了更好的應援奈子成為世界偶像的夢想，應援組設立了應援奈子
的個人網站，名稱 icecreamnako

裡面會有一系列的奈子資訊，中字影片、照片、訪問翻譯、手機博翻譯等，歡迎各位
WIZ*ONE隨時來吸奈~

我們是打倒怪物的軍隊！
人美歌甜矢吹奈 我們愛妳矢吹奈(⌒▽⌒)
有任何問題歡迎回覆或站內信！

網頁

推特

YouTube

微博

B站

其實係咪只係將幾個站既資料整合 個用途

181214 香港機場出發fireflies獨家視頻

社畜既我都好明白，巴打有咩唔開心真係要講出黎，唔好屈住屈住呀

...

屌你 第一張咩事

我都係驚呢個 由produce48沉船開始一路睇都覺得佢將自己情緒收得好埋 太成熟 之前我都講過我覺得佢宜家喺韓國出道之後嘅感覺都係咁 我好怕佢收得太埋 收埋悲傷嘅情緒真係好痛苦

俾人恥笑緊啦

俾我咬完嚟 sorry下次咬得細力啲

有牙櫻互相扶持
唔洗擔心嘅

個咀仔

第一張睇過片 笑到我

以下係不合符標題既內容

不過 幾靚 其實 好在我唔識韓文

翻譯: 曹柔理

唔好扮唔識韓文
Post油

個燈係靚既
真係唔識 我連上面有人翻譯咗嗰幾個字我都唔識睇

以前細個都係收收埋埋
佢果句 “奈子入咗選拔真係好對唔住”
真係每次聽番都sad sad地

又乘機post油

錯別字可恥

有無人有之前奶粉站賣貼紙嘅link 有啲心動

唔識字都識睇顏色掛

40版lm

話咗不符合內容你哋仲要撳入去

你想貼邊 借黎做下參考

睇住大直路

顯性

貼電腦

今日早d訓先

1001

我未買到真係好用嘅notebook之前應該都唔會貼住 我宜家用緊個部太廢

999

官推永垂不朽
Skolooks - 牛油篇

1001 送你地